旅行鏡 選擇

大家好 小妹新手用緊80d
想係嚟緊Grad trip去日本
同班朋友拍段vlog + 影相
我而家有
18-135kit
50mm
我應該會買多支廣角
有無邊支推薦
同埋要唔要買 35mm
仲有腳架要唔要買
唔該咁多位帥兄

同樣用緊80d 之前去台灣買左sigma 1424 2.8
好岩我心水 但好重 應該唔岩女仔用

腳架睇你想影咩 我要影夜景就買左枝manfrotto
但機鏡連腳架 其實幾大負擔

帶支Ef-s 10-18mm 夠輕夠平又有防震 可以影啲vlog

Efs 10-18 stm

sigma 14mm f1.8

腳架可以搵我啲frd幫手攞
不過我唔知腳架要八爪魚 定 普通款

Efs 10-18 點輸

24mm 2.8 又細又輕 周街影麵唔怕嚇親人 冇咁尷尬

屌你師咩撚野兄

女人唔影得相？

你都痴痴地apsc 配ff... 哂撚埋個 廣角

EFS 10-18, 又唔係要Tele點解要用FF鏡

tokina 11-16
千零蚊係apsc 影同1424差唔多
大鏡唔一定改善成像

笑撚死我

帥兄呀，讚下你都發脾氣

10-18

24餅

50慳番啦 旅行好難用